期望民間記者會向受傷記者致最深切慰問

多謝記者報導真相

一人一留言多謝記者

推

仲有上商, 一芳同真主, 共4單

多謝記者s